{
  "Close Window?#!1": "关闭窗口？",
  "All tabs in this window will be closed.#!2": "当前窗口的全部标签都将被关闭。",
  "Confirm#!3": "确认",
  "Cancel#!4": "取消",
  "Launchers#!5": "启动项",
  "Find#!6": "查找",
  "Settings#!7": "设置",
  "General#!8": "通用",
  "Feature#!9": "特性",
  "Customization#!10": "个性化",
  "About#!11": "关于",
  "Open user directory#!12": "打开用户目录",
  "Edit %F#!13": "编辑 %F",
  "Visit our website#!14": "访问网站",
  "Current version: %V#!15": "当前版本: %V",
  "A new version has been downloaded. Restart the application to apply the updates.#!16": "新版本已下载完毕，重启以应用更新。",
  "Restart#!17": "立即重启",
  "Later#!18": "稍后重启",
  "Apply theme#!19": "应用主题",
  "Theme will be downloaded from#!20": "主题来自于",
  "Enable system proxy#!21": "启用系统代理",
  "Enable auto updating#!22": "启用自动更新",
  "Proxy Rules#!23": "代理规则",
  "Configure proxy rules#!24": "配置代理规则",
  "Proxy to...#!25": "代理至..."
}
